減肥心得分享區

有無減肥成功人士可分享下
想要健康唔返彈既方法

戒糖 年半由90幾kg減到74kg

飲多啲水

冇

去健身室跑步
每次都跑300kcal
日日跑（盡量）

食緊全雞餐 好灰

keep住做運動+戒口就唔會反彈
無任何一種方法係一勞永逸

impossible

真，加埋做運動

斷食
減少食澱粉

我都努力減緊 一齊加油

個個都話戒carbs
以後唔撚食咩？一食咪反彈囉

食少d/揀d健康d既carbs黎食姐
無人話完全唔食
減完肥想keep住不嬲都係成世既事

減肥不增肌 反彈一場空

就算增肌都要keep住運動+食清
一停一樣會反彈 係彈得慢d姐

食多啲肉
唔好食飯轉食其他澱粉質如粟米 份量減少
重力訓練

keep住做運動就唔洗講啦
唔通你會成日提其他人 伯母係女人

但食得清 唔一定
食肥豬肉 煎炒煮炸一樣得
只要唔好過量

BTW 有無睇過舊石每日食乜野

戒糖真是咁重要？

早餐：唔好食公仔面
午餐：麥皮 + 低糖豆奶,
晚餐：唔食飯, 少少肉

久唔久做下運動

咁keep住有運動同keep住戒口都係要做一世 睇個人選擇姐
有d人寧願戒一世口都唔想做一世運動

我真心唔明白
點解有人可以忍日日餓到暈
都唔去做十幾分鐘運動

忙?OK 咁放工 行一個站 行2-3層樓梯
已經有唔錯效果

點解D人成日話減完肥 之後又反彈
係因為缺乏運動 減肥減埋肌肉
令到自己個代謝率低
所以點解會減完又反彈
唔係無原因

暫時半年減左10kg 多d
一星期兩日gym 個半鐘到
早餐由以前食沙牛麵呀大家樂呀老麥呀
改為自己烚兩隻蛋 再買盒豆漿
午餐照食咩都食 但唔會多飯
同埋後期e+ 改左一星期迫自己起碼兩日食米粉
晚餐 屋企食就多菜 少飯 一塊雞扒
做完gym 就多數 牛腩米+ 一碟油菜
仲有戒宵夜 平時戒凍飲 汽水

不過我一個月都有食幾次放題呀 大排檔果d 都唔會控制食量 照飲汽水 凍飲

所以減得算慢 嚴格d 我估半年可以減15kg 都得

餓到暈又誇張左d 以家好多飲食方法(輕斷食，keto) 都唔洗捱餓又減到肥
至於你話十零分鐘運動真係夠減肥咩
我都係8x kg減到60kg
各種方法都試過 可以寫包單十零分鐘一定減唔到肥

十幾分鐘 效果未必好明顯
但連十幾分鐘都唔願意去做 就一定唔得

其實HIIT 都只係做幾分鐘
再加上做下重訓 控制飲食
效果一定有 只係個週期會拉長